{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엘리시아 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 ホテル内には駐車場がなく、外部駐車場は徒歩10分の距離に位置しています。 人数を追加する場合は、1人当たり20,000ウォンが追加されます。 未就学児は無料で同伴宿泊が可能で、バスルームアメニティであるシャンプー、コンディショナー、ボディソープは無料で提供されます。 他のアメニティは有料で販売されています。 ペット連れでは宿泊できませんし、客室や建物は禁煙です。 無料Wi-Fiが提供され、オプションは予約時にご確認ください。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合がありますので、ご注意ください。 ''バルンレビュー''を作成したり、''エリシア再訪問''を残してくださったお客様には、割引クーポン及び商品が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテル内には駐車場はありませんが、徒歩10分の距離に外部駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は1人当たり20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "未就学児は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、未就学児は無料で同伴宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "バスルームアメニティは提供されますか？",
            "answer": "はい、シャンプー、コンディショナー、ボディソープは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "他のアメニティはありますか？",
            "answer": "他のアメニティは有料で販売されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室や建物は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室や建物は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつお支払いする必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室のテーマは予約時に割り当てられますが、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "バルンレビューやエリシア再訪問をしたお客様には特典がありますか？",
            "answer": "はい、バルンレビューやエリシア再訪問を残してくださったお客様には、割引クーポン及び商品が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 457
    }
}